光復連登！ 126愛丁堡 128 維園見 129 死線三大罷

推行動po呀！！！！

pishhh

我知部份手足對黎明行動可能仲有意見
但有一班手足都已經鐵定會行事
我地可唔可以一齊支援 免得又落單送頭?

#9Dec #三罷 #革命半年 #黎明行動
8/12死線落實訴求，否則行動升級
香港人革命半年 - 黎明行動·大三罷
日期：12月9日（一）
時間 : 06 : 00
地點 : 十區
Channel :
總公海 :
十區公海：
@TPonstrike1209 大埔
@STonstrike1209 沙田
@TMonstrike1209 屯門
@KTonstrike1209 觀塘
@WConstrike1209 灣仔
@TWonstrike1209 荃灣
@SSPonstrike1209 深水埗
@WTSonstrike1209 黃大仙
@YTMonstrike1209 油尖旺
🆕@TKOonstrike1209 將軍澳